whatsapp係唔係有問題

我無啦啦啲contact名冇晒變返晒電話Number
有冇手足都係咁？

你聯絡人根本就冇人
你根本就冇朋友

老母嗰個都變咗號碼

呢個明顯係你電話問題

我琴日都係有部分變咗number
不過應該係因為我logout咗個apple account

但我check返聯絡人係有齊喺到 好奇怪

同埋wtsapp入面打字會lag機 其他地方打字冇問題 有冇得解決？

android？ 我之前都試過

我都試過幾次，我方法好原始，備份whatsapp資料後，
delete咗現有嘅whatsapp，再重新裝過一次，根住即刻有返晒聯絡人姓名 ，
記住要先備份 。

用家問題

仲有好耐之前既紀錄冇晒 有冇人都係咁?